點知自己有冇BNO？

90後 97前香港出世

雙親走難落來 冇拎過護照 咁係咪我肯定冇

下世努力d

好似可以補領，你上Google check check

問老母咪知囉
嗰時佢唔幫你申請你點會又無啦啦有BNO

你香港出世？

如果全無記憶就問父母， 幾歲人都係父母幫你申請

97前有去過旅行就多數有， 真係冇申請過就bye bye

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證上首次簽發日期為(06-97)或之前*- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

淨係乎合 1同3

我有張皇冠出世紙有冇得重新申請

未曾有過 = 唔會有

九七前拎兒童身分證一定包埋bno（因為當時法例規定）但前提係父母其中一個係永久居民

97前未夠11歲

唔一定要香港出世
我有朋友97前係大陸出世都一樣有bno 認真

大陸世界邊會有啊

*出世

可以
當時拎bno嘅要求係同香港有關嘅bdtc就可以拎
你大陸出世，即使父母都係大陸出世，只要你喺香港住夠7年拎左三粒星
97前就可以申請入籍bdtc再申請bno
新聞排隊打交嘅就係呢類人排隊等入籍

就係要你未滿11呢個方法先Check到

『薪火post』BNO 續期資訊(80) 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

去同英國報失bno

same

無拎過就點都無啦 唔好誤導人

sorry 無睇清楚第2點 自膠